埋大啲女個個化妝化到一面白

唔講以為隔離殯儀館啲屍復活

圖都冇我話你老母比狗屌到高潮噴水都得啦

瀨屎狗都有人扮，嚇到面都白

伯母就黎比我射到一面白

又形容得幾盞鬼